[{"question": "https://www.zhihu.com/question/278310516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278310516/answer/399634762", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u67d0\u533b\u9662\u533b\u751f\u5728\u6cbb\u7597\u5ba4\u5411\u5973\u5b50\u6ce8\u5c04\u9547\u9759\u5242\u540e\u5bf9\u5176\u6027\u4fb5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/399732332", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278287249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278287249/answer/399406845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5947\u827a\u79f0 B \u7ad9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6216\u5176\u7528\u6237\u6d89\u5acc\u64c5\u64ad\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u6216\u5176\u7247\u6bb5\uff0c \u8d77\u8bc9\u7d22\u8d54 100 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55761843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55761843/answer/377138422", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u6700\u597d\u8981\u63a5\u89e6\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274967755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274967755/answer/399592968", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u51e4\u96c5\u5c0f\u670b\u53cb\u7236\u6bcd\u9a97\u6350\u540e\u5bf9\u5176\u653e\u5f03\u6cbb\u7597\u81f4\u5176\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/399418237", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37690958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37690958/answer/381659727", "content": "\n\u5982\u679c\u5b87\u5b99\u662f\u65e0\u9650\u7684\uff0c\u4f1a\u6709\u6d77\u7ef5\u5b9d\u5b9d\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393094269", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274243201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274243201/answer/399146483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u300a\u963f\u51e1\u8fbe\u300b\u5bfc\u6f14\u8a79\u59c6\u65af\u00b7\u5361\u6885\u9686\u79f0\u5e0c\u671b\u5927\u5bb6\u65e9\u70b9\u538c\u5026\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u300b\uff0c\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u8fd8\u6709\u5176\u4ed6\u6545\u4e8b\u80fd\u8bb2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21559301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21559301/answer/399142560", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u845b\u4f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/399302655", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278321965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278321965/answer/399714166", "content": "\n\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u4e2d\u8d3e\u5b9d\u7389\u7b97\u5b85\u7537\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22124002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22124002/answer/399603011", "content": "\n\u7559\u5b66\u515a\u4eec\u5bb6\u5ead\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u90fd\u5f88\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/398809443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/397381030", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278146956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278146956/answer/398440754", "content": "\n\u767e\u5ea6\u533b\u7597\u5e7f\u544a\u7ade\u4ef7\u6392\u540d\u5377\u571f\u91cd\u6765\uff0c\u75be\u75c5\u641c\u7d22\u82b1\u94b1\u53ef\u7f6e\u9876\uff0c\u767e\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u518d\u505a\u51fa\u8fd9\u79cd\u884c\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/397821097", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48186303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48186303/answer/397810152", "content": "\n\u6570\u5b66\u601d\u7ef4\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u591a\u5927\u7528\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277689064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277689064/answer/396508761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u4f4d\u4f01\u4e1a\u5bb6\u529b\u633a\u8054\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31605298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31605298/answer/396333597", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u987a\u98ce\u8f66\u7684\u4f7f\u7528\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268152403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268152403/answer/394326581", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u5bb6\u957f\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40248750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40248750/answer/388644035", "content": "\n\u5315\u9996\u4e0e\u6307\u864e\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393351682", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392988184", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277124303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277124303/answer/392855343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51af\u63d0\u83ab\u6700\u8fd1\u7206\u51fa\u7591\u4f3c\u4e09\u5e74\u524d\u7ed3\u5a5a\u53bb\u5e74\u79bb\u5a5a\u4ee5\u53ca\u5237\u4eba\u6c14\u6253\u538b\u5bf9\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/386772174", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28340072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28340072/answer/377327734", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278413768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278413768/answer/399858779", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u4e1c\u51b3 G5 \u9a91\u58eb 83:96 \u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff0c\u603b\u6bd4\u5206 2:3 \u7eff\u519b\u9886\u5148\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/398760734", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278310516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278310516/answer/399382673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u67d0\u533b\u9662\u533b\u751f\u5728\u6cbb\u7597\u5ba4\u5411\u5973\u5b50\u6ce8\u5c04\u9547\u9759\u5242\u540e\u5bf9\u5176\u6027\u4fb5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274032969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274032969/answer/399267954", "content": "\n\u53bb\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u540d\u526f\u5176\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20469480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20469480/answer/399357432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u5f53\u597d\u5403\u7684\u4f4e\u70ed\u91cf\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62452221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62452221/answer/399500352", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u542c\u5230\u5c31\u70ed\u8840\u6cb8\u817e\u6291\u6216\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u4e0e\u6e38\u620f\u6709\u5173\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277561974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277561974/answer/399532004", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u4ed6\u4eec\u5c45\u7136\u8ba4\u8bc6\uff0c\u751a\u81f3\u8fd8\u89c1\u8fc7\u9762\u201d\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/398875540", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/399161482", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50465662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50465662/answer/399549025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98a0\u8986\u4e86\u4f60\u539f\u5148\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7406\u89e3\u7684\u7406\u8bba/\u5b66\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277986613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277986613/answer/398842488", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u56db\u5ddd\u5c0f\u4f19\u56e0\u67e5\u51fa\u827e\u6ecb\u88ab\u8f9e\u9000\u8d77\u8bc9\u516c\u53f8\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277943596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277943596/answer/399008007", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u5b50\u5f53\u7740\u6bcd\u4eb2\u7684\u9762\u5c06\u5973\u5b69\u62d6\u5165\u6d88\u9632\u901a\u9053\u7325\u4eb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271883399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271883399/answer/397494258", "content": "\n\u4f53\u80b2\u6bd4\u8d5b\u6216\u8005\u8fd0\u52a8\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7adf\u7136\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u73a9\u300d\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277938908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277938908/answer/398851826", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u5e78\u597d\u4f60\u65e9\u5c31\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278146956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278146956/answer/398360160", "content": "\n\u767e\u5ea6\u533b\u7597\u5e7f\u544a\u7ade\u4ef7\u6392\u540d\u5377\u571f\u91cd\u6765\uff0c\u75be\u75c5\u641c\u7d22\u82b1\u94b1\u53ef\u7f6e\u9876\uff0c\u767e\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u518d\u505a\u51fa\u8fd9\u79cd\u884c\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/397642111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278041664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278041664/answer/398040322", "content": "\n\u7eb5\u89c2\u6574\u4e2a 2018 \u5e74 MSI \u4e0a\uff0c\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u300c\u6700\u6df1\u523b\u7684\u4e00\u573a\u6bd4\u8d5b\u3001\u4e00\u4e2a\u64cd\u4f5c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/395436389", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/393991882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392797975", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393092027", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26615392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26615392/answer/389914365", "content": "\n\u300c\u5f00\u53e3\u8dea\u300d\u7684\u6b4c\u66f2\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/382130200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/379846338", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274967755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274967755/answer/399359130", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u51e4\u96c5\u5c0f\u670b\u53cb\u7236\u6bcd\u9a97\u6350\u540e\u5bf9\u5176\u653e\u5f03\u6cbb\u7597\u81f4\u5176\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278310516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278310516/answer/399444706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u67d0\u533b\u9662\u533b\u751f\u5728\u6cbb\u7597\u5ba4\u5411\u5973\u5b50\u6ce8\u5c04\u9547\u9759\u5242\u540e\u5bf9\u5176\u6027\u4fb5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277892976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277892976/answer/399407091", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5728\u82b1\u5927\u91cf\u7684\u8d44\u91d1\u53bb\u7814\u7a76\u98de\u673a\u548c\u5916\u592a\u7a7a\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8bb8\u591a\u975e\u6d32\u4eba\u5728\u6328\u997f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274967755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274967755/answer/399482618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u51e4\u96c5\u5c0f\u670b\u53cb\u7236\u6bcd\u9a97\u6350\u540e\u5bf9\u5176\u653e\u5f03\u6cbb\u7597\u81f4\u5176\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277993026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277993026/answer/399418257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85RNG\u593a\u51a0\u540e\uff0c\u5362\u672c\u4f1f\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277670488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277670488/answer/394985178", "content": "\n\u628a\u9910\u5385\u83dc\u5355\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u83dc\u786c\u70b9\u51fa\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/398483773", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/399379329", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33505842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33505842/answer/395645751", "content": "\n\u86c7\u8089\u662f\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\uff1f\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270277831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270277831/answer/399533000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8db3\u7403\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278057281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278057281/answer/397826100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5730\u8d28\u5927\u5b66\uff08\u6b66\u6c49\uff09\u4e00\u5b66\u751f\u64cd\u63a7\u65e0\u4eba\u673a\u5728\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u9644\u8fd1\u76d8\u65cb\uff0c\u8fd9\u662f\u5426\u4fb5\u72af\u4e86\u4ed6\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/398877727", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29953953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29953953/answer/396654330", "content": "\n\u957f\u5e73\u4e4b\u6218\uff0c\u8d75\u738b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fe1\u4efb\u6beb\u65e0\u5b9e\u6218\u7ecf\u9a8c\u7684\u8d75\u62ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/398860407", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/398022660", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34068865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34068865/answer/399191636", "content": "\n\u5438\u70df\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/399405645", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/388469189", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276563563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276563563/answer/396742728", "content": "\n\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u751f\u665a\u4e0a\u90fd\u5728\u5e72\u561b\uff0c\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u751f\u96be\u9053\u4e0d\u4f1a\u505a\u8fd9\u4e9b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/398648343", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270041727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270041727/answer/397893178", "content": "\n\u51b0\u5c9b\u5916\u4ea4\u62b5\u5236 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u4f1a\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u8fde\u9501\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20399212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399212/answer/399172147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274740123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274740123/answer/384074964", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u76ee\u524d\u7684\u6280\u672f\uff0c\u80fd\u5f7b\u5e95\u6bc1\u706d\u5730\u7403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/398234048", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274206319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274206319/answer/397023601", "content": "\n\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u60cb\u60dc\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271527480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271527480/answer/398977657", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u9e23\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/398355385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277993026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277993026/answer/398937857", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85RNG\u593a\u51a0\u540e\uff0c\u5362\u672c\u4f1f\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274459587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274459587/answer/398017015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53a6\u95e8\u5927\u5b66\u5bf9\u5b66\u751f\u7530\u4f73\u826f\u7684\u5904\u7406\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/398449064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273381339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273381339/answer/398517283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u9634\u5f71\u7684\u4f5c\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611253/answer/398385155", "content": "\n\u7eb9\u8fc7\u8eab\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u8bb2\u4e00\u4e0b\u7eb9\u8eab\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75bc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22953113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22953113/answer/398017969", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u57cb\u6ca1\u4e86\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29308650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29308650/answer/398013647", "content": "\n\u5f20\u6770\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4eba\u8bf4\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33894710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33894710/answer/397915618", "content": "\n\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u6218\u4e89\u6b7b\u4e86\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/397820099", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274967755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274967755/answer/383582016", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u51e4\u96c5\u5c0f\u670b\u53cb\u7236\u6bcd\u9a97\u6350\u540e\u5bf9\u5176\u653e\u5f03\u6cbb\u7597\u81f4\u5176\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266243470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266243470/answer/397026904", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4f01\u4e1a\u662f\u300c\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267527402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267527402/answer/395374803", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5b69\u5b50\u7684\u5b66\u4e60\u538b\u529b\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393106825", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32302432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32302432/answer/380973676", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u4f19\u98df/\u98df\u5802\u8d28\u91cf\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/393104827", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/390705928", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276414096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276414096/answer/390217258", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6700\u6e05\u7684\u6c34\u6709\u591a\u6e05?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/378591769", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33764411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33764411/answer/377373060", "content": "\n\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u300c\u610f\u5916\u300d\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274431199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274431199/answer/375329231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u300c\u6b6a\u300d\u5b9e\u5219\u5f88\u300c\u6b63\u300d\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49385689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49385689/answer/366992262", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u751f\u770b\u89c1\u9762\u524d\u4e00\u4e2a\u6682\u65f6\u6d3b\u8e66\u4e71\u8df3\u7684\u559d\u4e86\u767e\u8349\u67af\u7684\u75c5\u4eba\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272556445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272556445/answer/397322087", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u88ab\u94a2\u7b14\u6c34\u5751\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}]